巴士站上車義載掉gear呀

船上面d垃圾都要拎去check 指紋呀